春袋!! 中共點係香港集資、進口?

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發

10

9

8

股市

7

6

岩呀

貨櫃碼頭

不過太難走

5

股市呢?

4

3

2

唔好繼續搞中環

1

空運物流。。。。

唔好去港交場所

唔好

唔好幫手轉發

推

轉發

低階技術或技術冇得更新大陸狗就會自我消亡

唔好搞到停股市

香港絕對是不折不扣洗黑錢的金融中心

簡單講就係大陸公司係香港註冊, 再由香港公司同外資TRADE完, 之後再運返大陸, 中間所有應付應收賑都係香港銀行做融資

所以，春袋係銀行同交易市場!!